wwhitetale另外一條女可唔可以同傑西卡（Jessica）一戰？

就咁睇落都唔太差
有啲後生版萬綺雯+周梓盈再威力加強版feel

又post啲垃圾上嚟

乜撚 兩條垃圾女都post上嚟 收皮啦

cissy屌打

兩個一樣樣嘅

ching為咩咁好火

未食藥

我都想講
仲要好普通
完全唔會係
"嘩, 好正呀條女"
真係睇完就算

好想幫佢地奶腳指

Jessica>琳琳>yoyo>cissy